月入萬八係唔係唔應該搬出黎

屋企人真係太撐香港政府，仲話後生仔讀壞書搞破壞，真係愈聽愈嬲
呢幾日仲嘈左幾穫死叫我有料搬出去住

我都好想搬出黎，但自己又搵得唔多
係唔係唔應該搬出黎住劏房
係咪應該繼續扮乖仔孝順

搵人夾租啦，點會揀住劏房

搬啦

等佢地老果時
記得好好報答佢地

搬啦，日日受佢地氣你都唔好受
同佢地對答最好係講佢地到良心過意唔去
萬八唔比家用 捱公仔麵應該夠做

搵下有無果d半間既村屋300尺鬆d。
應該會比較適合你。

兩個人夾租劏房？

岩岩先俾人拍枱叫我同女朋友搬
心諗你老撚左睇住無仔送終

幫手推高樓價

搵人夾份住hostel有無得諗？

搵到人夾仲駛乜hostel

住屋企，唔好比家用，當屋企係酒店，只係返去換衫沖涼訓，唔好係屋企食飯，佢地講野唔好出聲，一係入房一係即刻出街，頂唔順先再走都未遲

萬八租屋/房住好吃力
儲唔到錢，日常開支都赤字
元朗勁吊腳村屋可能仲有平
但治安交通時間負擔又係返度

搵人夾啦
但一定要信得過
租租下是但一個唔租就好好煩

搬出黎啦，住住下就慣架啦

搵人夾份租

無啦啦攝個永續基本法
搏大霧熱狗餘孽

唔搬，用對電腦既智識班班同佢地玩

除非唔儲錢，otherwise, don’t
利申：自己搬出黎住

賺得又唔係多，堅持住落落去
除左訓教，多數時間外出好過
錢照儲，日後必有用途

平D同環境好D

搬去新界住，特別係沙頭角村屋好多四五百呎5000左右有交易，有d仲有車位

應該同hostel環境差唔多
反而要諗係咪打算長住啫

唔好搬，繼續食佢住佢嘅
唔好同屋企人講政治
用嘅錢一定少過搬出去
剩底嘅錢捐俾義士或者買物資好過

忍

謝謝各位意見

尋日幫過位差唔多情況既巴打搵過
有啲深水同旺角有啲劏房都裝修得唔錯
3500短期住落先都唔錯

搬左出去咪俾少d家用
到時應該夠租個1房單位住啦

住hostel先 之後先再搵一個信得過嘅人夾租

後生未有能力
先壯大自己
善用資源
壯大自己
避免面對面衝突

到你條件好啲先諗搬

搬我有個親戚朝早同廢老鬧交晏晝已經揾地產睇樓
有d行動力

巴打我都差唔多
都係叫我同埋女朋友自己出去住

咁咪搬
到時cut家用 生咗仔唔係佢個孫 冇人幫佢抹屎抹屎睇下邊個慘d

我諗而家呢個情勢，應該有唔少年輕人同你一樣跟家人反面，你可以係度搵呢類人一齊夾租

認真我都想，三個人夾個三房單位，每人都唔係好貴

會唔會有人可以share house呀

係，千奇唔好送去老人院，好陰公的，要親自照顧佢地

我同我屋企人講 唔好成日話我哋讀屎片 出得嚟嘅咁多係大學大專生 有冇諗過點解？ 其實係因為我哋受過高等教育 先會走出嚟抗爭 明白抗爭既意義 唔似你哋淨係識得坐喺屋企歎冷氣食花生

食盡佢 用敵方資源啊

工廈啦

入住立法會

月入8萬先諗呢個問題啦 ，萬8養架車都冇得淨

搵個女仔拍拖 儲幾年前去大西北買間細細地

屌我屋企都係咁
藍到仆街 好似身處地獄咁
好辛苦

我月入萬八
搬左出黎住副房，90呎，5200
整得企企理理其實唔差
不過大前提係你唔會shopping而且冇乜飯局
最冇保險供而且唔比家用
否則你生活水平一定有跌冇升

BTW 自由無價

如果搬出黎，緊記cut哂屋企嘅上網，改wifi pe，洗走81 83 85台。

想八下巴打住邊區？5200治安點？

我親戚有湯房（有獨立廁），8000蚊租市區近立法會

搵唐樓同搵人夾租呢可能3-4千蚊都有機會做到
當住hall咁

家用貼左少少去交租咪得

出黎斷埋家用

黃大仙，唐樓
治安好好冇問題喎

不過依個價錢唔易搵
我第一年租120呎都要成6900
同區的

仲未計半個月佣（經經紀的話）
同埋兩個月按，仲有入伙傢俬
都唔係小數目

謝巴打。
我網上睇緊深水埗，因有大件家具，盡量想搵有𨋢。
不過都要實地睇下先。

搵個朋友或者搵另一半夾租

唔應該搬。
忍下，都借呢個機會學下點同其他人相處。
到你搵三萬六個時先再搬吧。

搬啦 有啲村屋 三四千 石屋
慳慳地都夠

利申 住緊

仲要睇邊區番工，
車錢都可以好甘，仲有食飯錢。
萬8窄窄地。
有朋友夾會好d,
唔好貪大，
睇餸食飯呀～

睇錯月入八萬

其實你自己計過數 應該都有答案
呢個時世要做一個理性決定 係好難
所以頂唔順既話就搬啦
試兩三個月先 可能你到時又有另一番體會

屋企兩老係藍絲，今日知我去遊行就話屌死我，最後我直接封鎖佢電話
仲有半個月就搬，準備新屋入伙，老豆成日話我有本事就搬走，最近知我真係準備裝修完，唔敢再講呢句。
不過係咪都會搬，唔係大時大節應該唔會再見到

5200包唔包水電？
唔包的話水電通常每月比幾錢？
個個月有冇錢剩？

咪搬啊 實行食窮民建聯咁
繼續係度住，但你可以立場不變架嘛

恭喜巴打
記得cut 家用

食窮民建聯道理，用同一道理，比一千食佢三千

搬左就唔比啦睇下佢幾時搵返你飲茶

大時大節都唔好見睇下會唔會死狗咁搵返你

一早唔俾

老死不相往來
得我一個仔，成日想我生小朋友
生撚完都唔俾佢地見

搬左財政上會幾辛苦
一日三餐無得痴屋企食飯，仲有好多雜費開支
不過自由無價，努力呀

612後搬咗

妖你咁似我

唔好 緊係繼續用屋企野 搵多d錢先

我萬6大西北都搬出嚟就係為啖氣

唔包

水 有啲業主按人頭收一個50（係搵笨）
老實啲既業主會抄水錶，13蚊一度
一個人用淨沖涼冇洗衣機個幾月先用到兩度

電一定分錶，1.5一度
夏天開冷氣連電熱水爐一個月用200度以內算合理

冇shopping 冇成日約人食飯飲酒果啲
其實都有錢剩

咁巴打點洗衫？

搵fd夾 我之前都同過fd夾 大家識咗10幾年知對方咩事 最緊要大家生活方式夾得埋 唔係慘過食屎

周街大把入五蚊銀果啲自助洗衣啦

啲機俾賤人烘乾藥材，洗寵物地毯咁

做人俾d骨氣

繼續係到住 咪撚比家用
佢哋一嘈就話生得我出就養我一世啦

搬啦 自由可貴

有咁快走咁快添呀

巴打你住邊區？
有冇另外買傢俬？
原本有冇床？
間屋有幾大？
我第一次租屋好多野唔知

黃大仙
傢俬個個盤都唔同，有啲包有啲唔包
必包既有：冷氣，熱水爐

劏房預番90-120呎
自己度尺為準，地產肯定報大數唔好信

IKEA 基本上可以解決到大部份需要

住廠廈

hostel床位

真啊，住下屋企，慳番啲錢可以買物資又可以捐俾報社

萬八蚊，唔介意劏房其實都ok 既，不過難儲錢。
我之前搵21k 都自己出黎住，不過係悶d，生活壓力大d。

做男人一定係能屈能伸
屋企唔撚好講政治
嗰日同老豆嘈咗幾句 我都廢事出聲
仲要俾佢串 我成日係房打機修例有咩影響到我
係屋企好食好住唔好理佢哋咁多

有啲人溝通唔到
而且佢哋根本唔識咁多
最重要佢其實同你唔係立場唔同(因為好多人根本冇立場，冇諗過/冇能力去諗哩啲事情，同唔同思維框架嘅人其實係無辦法溝通)

所以同哩啲人勞氣係晒自己精力
繼續食佢住佢
家用照俾
自己揸緊中指就可以
人生冇咁多時間俾你同哩啲人嘈交

月入少過萬八，新界套房包廚廁唐樓靚裝
養埋兩部電單車，唔比家用有錢淨

水電租共五千內

駛唔駛日日行十六層？

睇你平時屋企照顧得你好唔好
如果有工人乜都唔洗做肯定唔夠
窮慣慳慣就ok

咁巴打喺邊到返工
黃大仙治安好唔好
我想租觀塘唐樓但好似好雜
另外巴打有冇特登買床
我喺到諗如果租劏房買床定訓地下好